國產魂系遊戲《Thymesia: 記憶邊境》上架Steam 預計年底推出

國產魂系遊戲《Thymesia: 記憶邊境》上架Steam 預計年底推出

又有一款國產魂系遊戲可以期待了！台灣獨立遊戲團隊「極度邊緣工作室」所研發的動作角色扮演遊戲《Thymesia: 記憶邊境》今日正式於Steam上架，最新宣傳預告影片已於昨日推出，該遊戲預計於2021年12月31日上市，有興趣的玩家不妨可以搶先加入願望清單。

《Thymesia: 記憶邊境》故事背景為在一個曾經靠著煉金術強盛的王國中，在人們發現背後的代價之後試著阻止煉金術的使用卻適得其反，一時之間整個王國陷入混亂，街上滿是怪物。能阻止一切的關鍵就在遊戲主人翁「掠鴉」的手中，但他卻失去記憶，只能在一次次回憶試圖尋找真相，但每次回憶卻發現更多秘密。

「掠鴉」可以奪取敵人身上的瘟疫並將其化作致命的武器。 圖：翻攝自Steam

從預告片看起來玩家操作的角色擁有不俗的打擊爽感。 圖：翻攝自Steam
由玩家所操作的「掠鴉」可以奪取敵人身上的瘟疫並將其化作致命的武器，同時在戰鬥中轉化成掠鴉型態，將羽毛如匕首般丟出，像猛禽一樣處決敵人；玩家也可以升級並改造掠鴉的基礎動作與瘟疫武器、打造個人獨特的遊玩風格，遊戲設有多重結局，依據玩家做出的不同選擇以及收集到的道具，將通向不同的結局，拼湊出屬於各自的真相。

《Thymesia: 記憶邊境》是由獨立遊戲團隊「極度邊緣工作室」開發，並由知名派對遊戲《煮過頭》發行商Team 17負責發行，一共支援繁體中文、英文、日本等十種語言，預計於2021年12月31日推出。

台灣獨立遊戲團隊「極度邊緣工作室」所研發的《Thymesia: 記憶邊境》正式於Steam上架。 圖：翻攝自Thymesia: 記憶邊境臉書

支持🇹🇼國產遊戲業回歸

Mac機玩唔玩到

黑悟空去左邊

Bloodborne + nero魔手

黑悟空感覺正d